去元朗咪撚去乜撚野yoho 直接入村拆祠堂

仲玩商場？比人打到仆街呀
直接拆撚佢地個祠堂

挖墳

屏山鄧氏宗飲雞尾酒慶祝

拆你祠堂
燒你祖墳
屌你老母

搵人起佢地底 睇睇有咩業務 有咩鋪頭 搵日一齊幫親下 支持下佢地

佢地有咩鋪頭啊

推

火燒連環船

呢d要有村內巴打裡應外合
唔係比人融左都唔知

有無手足拎定野食 ?
人骨透爐BBQ

人骨磨粉做鑽石

何氏祠堂係邊

好似牛潭尾村